民間記者會下次topic 可唔可以用差佬記者會講大話做主題

北角 元朗 煙霧彈 疑似有大陸人
黃大仙屈市民放炮仗 但明明慢鏡係佢地放
大把野寫啦
重組番成件事出嚟
反正家陣有線呀 連登都有人做過北角單野
可以將個重要細節位放大佢
證明差佬個記者會幾有問題 講幾多大話

推

冇人推